開實彈喇，快各地開花

緊急召集，各地開花，快推，快廣傳

依家poly打仗，出到去自然要出啦
不過出唔到去嘅係咪話好嬲就算呀？對唔對得住前線呀？
Twitter戰線要人！緊急吹雞！

Retweet + Like + Reply! 多你一個好多！

更加多嘅任務去 @TwitterHelpBot
撳 /task就得！

！！！眾志：解放軍拎自動步槍同刺刀

！！路透社記者：解放軍監視示威者

！！民眾對抗水炮車

！！Bloomberg：理大手足對抗水炮車

快啲幫手呀！！！！！

（救Poly)Twitter戰線要人！緊急吹雞！

埋大亡，香港亡

開佢老味花，營救手足啊屌！！！！

推

去

求各位，休息夠喇，戰爭mode了，放下互屌

驚你呀?
開咪開
試下開槍, 我地整文宣都唱死你

大埔超級城c區要人
搵人幫手大埔group呼籲

各有各做，出黎開花嘅開花，文宣嘅文宣

救人啊

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？

推a

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

開花🌼

大埔出左防暴啦

大埔超級城C區要人
塭人幫手大埔group呼籲

開花

Push

cls其他區開花咪開實彈on99

香港人係唔會怕

3:30十八區開花

集中油尖旺 唔該大家

唔好等啦 now 即刻

大埔一田出左防暴
大家一齊出黎支持去超級城C區shopping
幫手呼籲 手足

巴你好撚負面
個個po都話輸得

快

講左咁耐都未開花
係咪因為精銳已經去晒埋大

西環

尖沙咀要人呀屌

油尖旺

油尖旺唔該

邊區已開？！

死popo黎料喇

開實彈就唔好再守，命仔緊要

千其唔好開花呀！
千其唔好！
咁會救到Poly架

想整合下poly出面班手足面對緊啲咩
-兩架水炮車
-疑似加裝咗音波炮嘅裝甲，會震碎內臟
-銳武裝甲車
-濃度爆晒標嘅山埃
-隨時用實彈

你地唔係睇住佢地死？！‼️

5毛
一早block左你啦

旺角有未

push

散水撚

推俾多d人睇

推
推
推
唔想手足再出事

推！！

推呀
開花呀

1339 #尖沙咀 #漆咸道南 #柯士甸道 交界 #戒備中的解放軍已經安裝刺刀上95式自動步槍。
#hk01

救poly呀！肯開花未呀屌

手足起ploy手狗，香港人馬上開花支援

講左咁撚耐都冇人開

我屌你班軍師 真係冇撚用

旺角go

Pish

大家一齊叫!可恥!

尖沙咀啊

快啲開花救人

因為連登啲冷氣軍師成日帶風向
叫人做埋啲失民氣既野

油尖旺開花救poly!!!!

P

幫手推上熱門!!!![/s]突發!!!!緊急請廣傳!!!!仲入POLY?中聯辦政總要人!!!!

開花前睇下哨兵谷
沙田主要道路已經重狗

宿一燒
宿一燒
宿一燒
宿一燒
宿一燒
宿一燒

S

Pushh

做哨又好，宿一燒又好，開花又好，香港人出黎

出緊

Show Blocked User - 你認真就輸了

但係開都要附近開 同係咽喉位

請留意各區頻道，緊急集結

開花呀

開埋曱甴屋

‼️‼️‼️‼️
注意兩架銳武 水炮車可能做煙幕
隨時會用銳武衝 後面速龍再衝出黎咬人
‼️‼️‼️

PUSH

求推上熱門 突發!!!!緊急請廣傳!!!!仲入POLY?中聯辦政總要人!!!!

第一城要人

各位士兵 一齊衝呀

有手足入埋大的話
帶拖鞋 乜7鞋都好
腳要鞋